\thispagestyle{plain}
\index[in]{{\foreignlanguage{russian}{Фургон}}}
\index[in]{{\foreignlanguage{russian}{Степь, степь}}}
\index[vw]{Fremdsprachige Lieder!{\foreignlanguage{russian}{Степь, степь}}}
\index[vw]{Fremdsprachige Lieder!{\foreignlanguage{russian}{Фургон}}}

\beginsong{\foreignlanguage{russian}{Фургон}\\\tlkyrr{Фургон}}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/staubstaub2}

\begin{russian}
    \beginverse
    2. В\chord{a}ерь, в\chord{F}ерь, \chord{G}мой старый \chord{a}друг, дорога \chord{F}эта - \chord{G}фортуны круг. \\
    \chordsoff \tlkyrr{2. Верь, верь, мой старый друг, дорога эта - фортуны круг.}\\\chordson
    \chord{a}Скрипит по\chord{F}возка \chord{G}и, видит \chord{d}Бог, мулы забудут \chord{a}путь \chord{E^7}на Вос\chord{a}ток. \\
    \chordsoff \tlkyrr{Скрипит повозка и, видит Бог, мулы забудут путь на Восток.}\\\chordson
    \endverse

    \beginverse
    3. В\chord{a}даль, в\chord{F}даль. \chord{G}И в трудный \chord{a}час, в друг друга \chord{F}вера \chord{G}спасает нас. \\
    \chordsoff \tlkyrr{3. Вдаль, вдаль. И в трудный час, в друг друга вера спасает нас.}\\\chordson
    \chord{a}Суть вечных и\chord{F}стин \chord{G}менять см\chord{d}ешно, судьба нас \chord{a}вертит, \chord{E^7}как коле\chord{a}со. \\
    \chordsoff \tlkyrr{Суть вечных истин менять смешно, судьба нас вертит, как колесо.}\\\chordson
    \endverse

    \beginverse
    4. \chord{a}Пыль, \chord{F}пыль \chord{G}степных до\chord{a}рог, мы со \chord{F}своих \chord{G}смахнем сапог. \\
    \chordsoff \tlkyrr{4. Пыль, пыль степных дорог, мы со своих смахнем сапог.}\\\chordson
    \chord{a}Когда-ни\chord{F}будь \chord{G}построим \chord{d}дом, но сможем \chord{a}ли \chord{E^7}забыть фург\chord{a}он? \\
    \chordsoff \tlkyrr{Когда-нибудь построим дом, но сможем ли забыть фургон?}\\\chordson
    \endverse

    \beginverse
    5. Ст\chord{a}епь, ст\chord{F}епь, ст\chord{G}епь круг\chord{a}ом, два старых м\chord{F}ула в\chord{G}езут фургон. \\
    \chordsoff \tlkyrr{5. Степь, степь, степь кругом, два старых мула везут фургон.}\\\chordson
    \chord{a}Из город\chord{F}ов, \chord{G}от сует\chord{d}ы, на Дикий З\chord{a}апад \chord{E^7}уходим м\chord{a}ы. \\
    \chordsoff \tlkyrr{Из городов, от суеты, на Дикий Запад уходим мы.}\chordson
    \endverse

\end{russian}
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
    W\&W: \foreignlanguage{russian}{Сергей Косыгин} (\tlkyrr{Сергей Косыгин}), 1987\\
    Eine freie Übersetzung des Liedes findet ihr auf der folgenden Seite.
\end{angaben}
